點解飯民到依一刻都唔申請禁制令 限制班死曱由

網上見到，覺得講得幾岩
俾意見就話我分化既 我DLLM

就算做唔到，申請唔到，依個都係一個姿態來
5個月啦， 對家係咁申請禁制令
我地唯一叫有啲權力既飯民一次都無做過依啲事

搵人好似中大，科大咁質問下佢地
無壓力，依班人根本唔會做野

一直都諗緊呢樣野

我指自己諗緊點解班大狀唔申請

唔知佢地忙緊乜
選舉同𠝹票掛

你不如問廿尻幾年嚟點解咁多不公咁多惡法都係市民自己申請jr自己申請禁制令

推

禁制令要受影響人去申請, 如果禁止商場畀popo入, 要地產商自己搞

禁制令嘅違反係要狗執法將犯人帶上庭
申請一方亦要證明佢自己受呢件事影響
有時司法覆核係更好途徑

如果狗唔做野
禁制令只係自己燒錢
如果宜家d禁制令都吹我地唔漲
唔通針對佢地既禁制令會限制到佢地

成班飯民，只識食飯。

而家咁既時勢，佢地都好似飯桶咁。。。屌
我地要出聲， 屌獲依班飯民（即係屌校長咁）
咁撚多法律撚，無個企出來幫我地。。。屌

禁制使用中國催淚彈

泛民同建制一樣根本係垃圾，除咗遊行都冇乜其他用處

唔好咁講， 佢地有權力同能力做得更好
覺得我地可以落力啲屌佢地or 交流

根本佢地有好多所謂既法律方式幫到手足們抗爭 但唔做

基本法訂明議員要處理市民嘅申訴，即係包括政府嘅投訴
連投訴對象都辨認唔到點執行議員職務
點撚樣介入唔到

十鳩幾萬一個月都唔撚知自己職權
咁搞法我退咗休幾年都想出黎選

因為無撚用搞得掂就唔會變到香港人要出嚟反抗

你不如去監警會投訴

唔係無撚用係唔撚做
又要拎校長來做例子
佢地唔做就令到佢地做
問題係班飯民以為市民唔知佢地有既權力
我地要大力宣傳，甚至組隊集會，質問佢地
我相信持續既壓力係可以令佢地做到民選議員應有既工作

其實係

推
未試過咁想置頂一個post